【息魔嚇窒】沙田第一城3房減價72萬沽

本港銀行加息後，業主擴大議價空間，刺激成交。新界指標上車屋苑沙田第一城，加息後已錄最少3宗成交。中原地產侯惠良表示，近日受加息影響，業主願提供較大議價空間，其中24座中層B室，實用面積447方呎，3房間隔，開價780萬元，剛減價72萬至708萬元易手，呎價15,839元。新買家為用家，感單位價錢合預算而購入自住。原業主則於1991年以102萬元購入單位，持貨27年，是次沽貨獲利606萬元離場，單位升值約5.9倍。
屋苑加息後另一宗成交為50座低層A室，實用面積284方呎，叫價510萬元，減至508.8萬元沽出，呎價17,916元。另43座低層A室，實用面積284方呎，成交價502.5萬元，呎價17,694元，屬近期市價。

快撚啲樓爆！
大把後生仔等緊呢一日

27年賺得6球算少啦

1991年我都未出世